劇同戲，補個劫字真係好派膠

依家大台劇冇趣到一個點，乜勁蘭花劫
不如改做菊花劫都可以笑吓
得罪講句標題都唔吸引
真係寧願改做浩劫